點睇袁國勇又出嚟嘩眾取寵?三百萬人感染咗未?

袁爸 袁國勇 郭文貴 陳雲

收皮啦你
唔通走出黎話無事
大家信政府唔撚驚
跟住繼續表面太平盛世

咁樣只係害絕全球人類

唔洗理隻完國勇, 因為佢都係鬼黎
定期彈出黎講D野恐嚇香港人, 等香港輿論支持延長限聚令

真

封關封咁左咁耐 有潛在病人都爆矖啦 點會無啦啦又有本地爆發

啱